情與義～～～～值千金～～～～💰💰

刀山去🔪🔪🔪～～～地獄去又何憾

收聲啦